[五毛退散]一張圖擊退五毛

好似吸血鬼見光死咁

對波台狗冇用

任何討論一見有五毛立即quote佢再貼上面幅圖
得左!

他們首先都是中国人

長大後就不是了

五毛狗香港鍵國又開工啦

d五毛係咪等緊黨指示?
去晒邊呀

有五毛喇

退散

我只係愛國唔係愛黨

大家都是中国人
習大大一家都唔係

五毛hang撚晒機
一冇對策就不停重覆 大家都是中国人
黨指示原來如此低級

推

奸奸奸漢奸#110286
不停提大家都是中國人做乜?
中國人最忌無仔繼後香燈
你係咪想落習大大面?

加埋呢篇新聞仲正

【看中國2017年7月27日訊】據《 自由亞洲電台》報導，今年上半年以來， 新疆地區有30多名哈薩克斯坦族人被當局以在微信群中討論如何移民哈薩克斯坦斯坦國等事宜為由，遭到抓捕。 甚至有人在微信群中與旅居哈國的親戚談論家事及新疆的生活環境，也難於倖免。 被捕者包括農牧民、學生、政府公務員等。

報導顯示，當局指控他們的涉嫌罪名是“在微信群裡，討論瞭如何移民哈薩克斯坦斯坦的相關事宜”。 被捕者不分年齡，職業，甚至包括年輕學生及政府公務員。

據當地一位哈薩克斯坦族人介紹，溫泉縣博格達爾鎮政府公務員努爾道列提・額布熱易，因組建哈薩克斯坦族網民微信群，討論如何移民國外，5月14日被公安從家中帶走，迄今杳無音信。 他說：“當局拒絕透露任何信息，罪名估計是建立微信群，討論不該討論的話題”。

另一位年輕學生鐵爾高斯孜・達吾提汗，在五月中旬被抓後，其家人至今無法獲得被捕者的情況。 鐵爾高斯孜・達吾提汗的朋友稱，鐵爾高斯孜曾經多次前往哈薩克斯坦斯坦會見親友，被公安指有移民傾向。

此外，今年7月份前後，哈薩克斯坦族牧民薩納提・阿仁哈孜，在其居住地溫泉縣克爾登牧場被捕。 當地哈薩克斯坦人族人稱，現年36歲的薩納提，被指“在微信群裡說了不該說的話”，又與在哈薩克斯坦斯坦的親朋好友“頻繁聯繫”。

據悉，新疆目前居住著約200萬哈薩克斯坦族人，很多人希望移居哈國。 哈薩克斯坦斯坦電視台7月25日的報導顯示，當天早晨一輛從中國新疆烏魯木齊開往哈薩克斯坦斯坦國的旅遊車經霍爾木斯口岸，進入哈薩克斯坦斯坦。 車上下來四戶哈薩克斯坦族家庭，當地哈薩克斯坦民間團體在現場載歌載舞，歡迎這些脫離中國的哈薩克斯坦人，場面感人。

Who???

習主席一家被秋後血帳有得走
劉曉波夫婦又有冇得走？
大抓捕律師同其家人又有冇得走？

又有五毛hang機

睇住香港鍵國同奸奸奸漢奸兩隻五毛賤畜好似中風咁就好笑

垃圾5毛 block撚左你你洗幾大篇都冇用

一張圖就搞到堆5毛狗一係唔敢入一係就發癲大字洗版

醜撚到

中国人hang機好好笑

hang咗機

一張圖擊退連登囝

咪傻啦，五毛又咪繼續係度尻up，佢哋都係為錢又唔係真係愛國

人哋都要儲錢移民去外國呀

咪傻啦
做五毛儲到錢去外國

負評數同出沒五毛數量一致
兩隻都hang晒機
正尋求黨最新指示

共產黨殺了近億中國人，不遺餘力摧毀中華文化達致蘇維埃理想，你親共你才是漢奸

愛國歷史學家辛顥年：

「一九六二年十月，共產黨開省委會議，省委都認為一九五九到一九六二年三月的自然災害，實則是風調雨順的日子，完全是因為人禍造成的四千三百萬人不正常死亡。

安徽，死七百萬；山東，九百萬，河南，九百萬；四川，一千萬！

日本侵華十四年，殺死兩千一百萬中國人。四九年毛澤東上臺到他死的廿八年，殺害了八千萬中國人，是日本侵略者的四倍！」

雜大大個女
（右上可能係假）

五毛賤畜仲推post
扣你人工呀

支那賤畜擔心自己橫屍街頭好過啦

咁你全家當初死係南京大屠殺咪好囉
唔怪得衲dee 成日屌皇軍不力啦

條五毛一見到張圖就hang機

支那人jr即刻見光死

抵啦傻9

推下張圖先

係 尋晚同老母辯論我講極佢都唔明，死要話因為中國強大，所以全世界針對中國 最後出呢招佢即刻收皮

之後我阿媽講埋d垃圾嘢，話咩佢地心繫中國，留係中國驚俾共產黨清算先移民

你老母都hang鳩晒機
全世界針對嘅係共產黨，唔係中國
連中國人都要驚俾共產黨清算
伯母明唔明

印度條卡通片

有冇人試下放上微博

看見五毛被嚇走真是大快人心

五毛1： 駁唔到 9up算

五毛： 你地班港豬無錢移民眼紅 習大大

類似e d 垃圾回覆

推呀

FACEBOOK有幾張攻擊力仲高啦
根本全個鬼國同八國聯軍果時無分別
只係換左個隱晦既形式

push

邊張？

求其GOOGLE都有

另外仲有一張總結得好好，加句：中美開戰，他們會支持誰? 不過搵唔到

睇張圖 雜種唔係中國籍比較合理
阿爸安排晒所有仔女外國籍
點會漏個仔

五毛： 加緊工作, 移民在望

愛國

点解你地班香港人一啲都唔爱国

因為我地無外國護照

唔好亂講, 有分別的

清朝果陣, 最起碼當時既 皇帝/官員, 唔會將自己家屬全部送哂去外國
現在中共主席, 官員, 全部都係將自己家屬送哂去外國

清朝果陣, 當時有好多愛國將軍...........英法聯軍, 八國聯軍入侵時, D將軍 勇猛抗敵, 可惜最終戰敗, 全軍覆沒
現在中共將軍 都只係識貪污.........外國入侵, 只係一味打口水戰, 唔敢真打

清朝好多, 好多官員/ 將軍 都知道清朝係仆街, 所以最後支持革命黨, 一齊推翻清朝
現在中共..........D官員/將軍只會貪污, 再帶住D錢走佬去外國, 唔會推翻中共

當時清朝比現在中共好得多

有冇人可以改在 五毛退散

平時唔認五毛個班
優美開始
低級公務員
十卜ching
全部唔見晒

留名

又有

咁撚多加拿大澳洲值

阻撚住曬

最近fb五毛多撚到呢

在中國大陸，好撚多漢人都唔撚知自己是漢人，做著漢奸都唔撚知！

請聲稱反5毛的 未來撚呀廢 幫手推post

thx樓主
呢條5毛一見呢張圖即縮

痴撚線 狗共真係無人性

長期置頂

五毛唔回應

仲有冇

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

有咩好怕？

班高官成鳩日話中共點好點好
一起底就見到又加拿大又英國又澳洲

顛覆國家政權

五毛災難警報
妖post示眾誅討

你地係咪想五毛爆血管死毛安樂

外國人説三道四

五毛快入

五毛come!

外國人愛中國

五毛走哂去邊

以後有五毛入侵就貼上面D符咁成個post咪乾淨返？

[black]對，就只有領導們同佢地屋企人唔係，你主子都係外國人哦 [/black]

法國佬巫斯義=香港鍵國=精英連登仔

返大陸同黨講啦

lm

法國佬巫斯義被bam了？

攞黎做簽名檔

( Show Blocked User - JR )

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

樓主又話擊退五毛
而家反而愈來愈多

越來越多

請大家多d用五毛退散圖

哎呀~

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

有冇新圖？

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

張圖資料來源？
呢張同長輩圖一樣
看圖講故事

我都可以就咁用樓主老母張圖
加幾隻字講佢比狗屌緊

習哈哈 習近平表弟
現移民火星